1、var  s={"x":1,"y":29,"z":42}
var c = JSON.parse(s);
console.log(c）的结果：：

  正确答案：A

A  以上都不正确

B  {x:1, y:29, z:42}

C  Object {x=1, y=29, z=42}

D  {x=1, y=29, z=42}

如果var s=‘{"x":1,"y":29,"z":42}’，答案就选C

4、当创建的函数执行完毕后，其执行环境的作用域链会被销毁，那么它的活动对象（）留在内存中：

  正确答案：A

A  会

B  以上说法都不对

C  不会

D  痕迹

15、所有原型对象都会自动获得一个（）属性：

  正确答案：C

A  以上都不对

B  prototype

C  constructor

D  function

17、function createObj(name,sex,age){
                 var o=new Object()
                     o.name=name;
                     o.sex=sex;
                          }

               return  o
  }
var p1=createObj(&quot;张三&quot;,&quot;男&quot;,19)
p1.constructor指向：：

  正确答案：C

A  object

B  以上都不正确

C  Object

D  createObject

9、下面关于hasOwnProperty()方法说法正确的有(      )：
						 

正确答案：A ; C

A 属于某个实例的属性，而不属于原型的就返回真，否则返回假

B 以上都不正确

C 格式为实例名.hasOwnProperty("属性名")

D 格式为构造函数名.hasOwnProperty("属性名")

3、所有在全局作用域中定义的属性和函数，都是Global对象的属性和函数：：

正确答案：错

4、在JavaScript中，任何合法的函数都可以作为对象的构造函数：：

正确答案：对

16、（）能用寄生式继承：

  正确答案：D

A  继承

B  对象

C  函数

D  任何能够返回新对象的函数

17、寄生式继承的思路，创建一个仅用于（）的函数，该函数在内部以某种方式来增强对象，最后再像真地是它做了所有工作一样返回对象。：

  正确答案：C

A  封装对象

B  封装函数

C  封装继承过程

D  封装属性和方法

18、函数被作为构造函数执行，它内部的this属性将引用（）：：

  正确答案：A

A  函数本身

B  父级函数

C  window

D  指定函数

19、SubType继承了SuperType，而继承的本质是（）：：

  正确答案：B

A  重写原型属性

B  重写原型对象

C  调用SuperType的属性和方法

D  重写原型方法
6、关于javaScript继承方法正确的是（   ）：：
						 

正确答案：B ; C ; D

A 继承式继承

B 借用构造函数法

C 原型链继承

D 原型式继承

7、String.prototype.trim=function(){};var num=&quot;50&quot;;num上是不可以调用trim这个方法的。：：

正确答案：错

1、下面关于构造函数、原型和实例的关系说法正确的是(     )：
						 

正确答案：A ; B ; C ; D

A 获取原型所在的构造函数的属性为contructor

B 一个构造函数可以创建多个实例

C 构造函数必有原型对象

D 所有实例共享同一个构造函数原型中的方法和属性

3、以下document.execCommand（）用法,未支持的有（）？：
						 

正确答案：A ; B ; C ; D

A DirLTR

B BrowseMode

C BlockDirLTR

D BlockDirRTL

5、execCommand(&quot;fontname&quot;,&quot;&quot;,字体)可以设置字体：：

正确答案：对

6、Javascript富文本编辑器使我们添加、编辑网站中的文章更加方便和容易，但富文本编辑器不能实现所见即所得。：：

正确答案：错

3、js中DOM节点全可以编辑状态的方法为：：

  正确答案：B

A  designMode = "false";

B  designMode = "on";

C  designMode = true;

D  designMode = "ok";

11、JSON有两种表示结构：：
						 

正确答案：B ; C ; D

A 以上都不对

B 数组

C 对象

D object

E 

F number

7、关于删除或者清除在有（）？：
						 

正确答案：A ; B ; C ; D

A Underline

B Unselect

C UnBookmark

D Unlink

G 以上都不正确

H string

 字符串

9、JSON每一个属性名和值间用“=”：：

正确答案：错

6、JSON有两种表示结构：：
						 

正确答案：C ; D

A 字符串

B 以上都不对

C 对象

D 数组

12、initMouseEvent()初始化方法bubbles设置为冒泡：：

  正确答案：D

A  以上都不正确

B  是false

C  null

D  是true 

15、（）对象提供了与当前窗口中加载的文档有关的信息，还提供了一些导航功能  ：

  正确答案：D

A  navigator

B  screen

C  location

D  window 

10、语句：window.location.replace(&quot;http://www.xxxxxxxx.net&quot;);解释正确的是（）：

  正确答案：C

A  以上都不对

B  不会跳转

C  跳转后没有后退功能

D  跳转后有后退功能 

14、 (function(){
        a=5;
        alert(window.a);
        var a=10;
        alert(a);
    })()

    等价于：

    (function(){
	var a;
        a=5;
        alert(window.a);
        a=10;
        alert(a);
    })()
    两个alert输出的结果是什么？(     )
：

  正确答案：B

A  10,10

B  undefined,10

C  5,5

D  5,10

18、       var name=&quot;global&quot;;
       var obj={
          name:&quot;obj&quot;,
          dose:function(){
             this.name=&quot;dose&quot;;
             return function(){
                return this.name;
             }
          }
       }
       alert(obj.dose().call(this));以上代码的弹出结果是（   ）
：

	解释：this指向window；

  正确答案：B

A  dose

B  global

C  obj

D  undefined

16、CSSStyleSheet对象的cssRules属性说法正确的是（）：

  正确答案：B

A  以类null的形式返回样式表中所有 CSS 规则

B  以类数组的形式返回样式表中所有 CSS 规则

C  以类数值的形式返回样式表中所有 CSS 规则

D  以类字符串的形式返回样式表中所有 CSS 规则

17、CSSStyleSheet对象的href属性说法正确的是（）：

  正确答案：C

A  以上都不对

B  返回样式表的位置（URL），如果是内联样式表，则为 true。

C  返回样式表的位置（URL），如果是内联样式表，则为 null。

D  返回样式表的位置（URL），如果是内联样式表，则为 false。